失敗的記者會

嘗試軟化事件 失敗
必需道歉 落台
收回612暴動定性